明知再問你 結果只有 越問越不堪

屋企有個精神病人，佢係長期都想我死個隻
成日都話要殺死我，之前有次真係黎鍊我個隻
我生命長期受到威脅，我非常之憎佢，要死果個應該係佢呢個廢人
如果佢真係殺左我，我諗佢都只會俾人判入精神病院
岩岩佢又同我講話我遲早死期到，我依家冇咩好望，望就望佢俾個天快d收
我依家心情低落到連書都冇心機溫，我唔想自己死係佢手上

靜啦膠濛

明明沒答案 為何問答案

幫我

又叫
長大啦 濛DEE

ok

搵羊咩啦

佢死gay佬黎

你都係wo

癲...柴

咩事阿...